\chapter*{Závěr}\addcontentsline{toc}{chapter}{Závěr}\markboth{Závěr}{Závěr}

Hlavním cílem této práce bylo provést analýzu a návrh nového informační portálu pro Slovenskou kancelář pojistitelů.

Všechny hlavní cíle byly v práci splněny -- byla provedena analýza informačního portálu, tedy určení funkčních a nefunkčních požadavků, identifikace aktérů a popsání nejdůležitějších případů užití, také byla provedena datová analýza (vytvoření doménového modelu). V rámci návrhu pak byly vytvořeny drátěné modely obrazovek informačního portálu, vytvořen fyzický model databáze, zvoleny vhodné technologie pro implementaci a popsána struktura REST API. 

V práci byly také popsány hlavní principy dokumentačního systému SynDOC s důrazem na pohledové struktury a část práce se věnovala výběru vhodné technologie pro frontendovou část portálu -- vybrán byl nakonec React, hlavně kvůli své popularitě. 

Započata byla i implementace navrženého řešení -- byl vytvořen prototyp frontendové části, který je schopný zobrazit základní data, která získává z části backendové. 

Na závěr byl také stručně popsán plán testů.

~\\
\noindent Na tuto práci je možné navázat a na jejím základě dokončit implementaci navrženého řešení. 